點解 4PM 狗群大話會話取消就取消

唔撚見得人呀? 出黎嗱喂

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

講大話講到累

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

係咪琴日講錯野，今日未準備好點講

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

幫推啦喂